清邁清萊美食

有冇好推介？
特別想食海鮮
但好似冇乜海鮮餐廳

內陸食乜柒海鮮

清萊市中心有個市集，中間有間露天音樂餐廳，價錢偏貴但唔錯

清萊
華欣